點解運動世界高度同速度成日成反比例

其他運動唔清楚
足球好多呢D例子
高而慢: 維迪，基奧特，梅迪薩卡，高治，真高拿，希比亞，馬迪，費蘭尼
矮而快: 馬田斯，佐迪艾巴，禾確特，美斯，馬勒當拿，簡拿華路，史達寧，大衛施華，柏度

當然你可以用C.朗，杜奧巴，大哨，細哨，伊巴等例子反駁，不過1. 前4者係足球界身高只算中上至中等，2. 伊巴本身步速唔算好快，比一般高佬快但仍然難與以速度著稱嘅球員比較

我覺得同體重有關係，相近嘅肌肉比例下高嘅球員需要負擔更重嘅肌肉以致影響步速，但唔肯定，求解

保特？

佢係專門跑步，集中練步速，當然快

秒

又矮又慢你唔撚會係電視見到佢啦

快過Tyson Gay點睇
Tyson Gay矮過佢

面積同體積關係

好像螞蟻可以舉起 比自己重幾倍的野

around190=最理想運動身高？

nba咪一堆反例？
個個都差唔多米九以上

風阻

我應該講清楚D，係足球出現好多呢種例子

Nba果班

因為又矮又慢嗰啲,根本踢唔起

高+快 跑起上黎你都會覺得笨重

因為足球門檻低

nba 係世界之巔 唔係最誇張果d 都入唔到去

呢樣野唔關玩唔玩具事

又好似係
高而慢嘅人，再廢都可以頂走對方高波
矮而快嘅人，再廢都可以拉開對手為隊皮創造空間
高度同速度都冇嘅人，除非有其他絕技，e.g. 沙維傳球同視野世界頂級，唔係就真係收得皮

足球門檻 技術>身體質素

nba果種帶波起重速度真係好癲
仲要帶住個波重作，步法都好流暢
不過nba 黎講米九算係矮，屬於快
但夾埋全部運動應該係算高，速度中上

果班巨人，行幾步就行完個籃球場

又高又快就做咗球皇啦

極端化既100米巨人,, 短跑應該快過2米小人

係籃球埸你先覺得佢地快
睇下奴域斯基踢波片

籃球場咁細, 個比例令你覺得佢地好快,試下叫佢地去足球場跑
籃球場地同草場又係冇得比
籃球鞋同釘鞋
草場既跑動辛苦好多

奴域斯基係nba 7尺都咁靈活同快
係球場做乜鳩

奴域斯基係nba靈活同快

屌唔識波就唔好9up啦